預言：遲啲一定會引人爭住打疫苗 而家唔打就冇㗎喇

遲啲台灣日本其他國家宣佈打疫苗就可以入境

到時候一大堆人就會衝去打

而家第一批得134萬支，每人兩支都係打70萬人，仲要有好多廢老打咗先，遲啲一旦其他國家宣佈疫苗通關，就會一大班人臨急抱佛腳衝去打

第一批打唔到就要等七八月第二批㗎喇

我就預約咗打BioNtech
先打先享受

樓主我撐你
我咁支持你，你死左可唔可以分返十萬八萬俾我叫隻海南雞食

政府 pr。 拉！

德國嘢邊有咁容易死
要死美國打疫苗死咗幾十萬啦
你估科興咩

你唔係由細到大都冇打過疫苗下？

發夢啦你

你知唔知打完疫苗要十幾日先有50%保護率

要打完第二劑再等多十幾日加埋先有95%

美國打疫苗死左幾十萬? source?

遲啲當發現打BioNtech 無人出大事無人死
就全世界衝去打BioNtech

我話如果打疫苗就死
美國就晨早死咗幾十萬

美國已經幾千萬人打咗輝瑞

閲讀理解能力

自己打咪打囉
唔洗煽惑他人去陪你去送頭

死就一定有人會死
有啲人如果真係有長期疾病年紀又大未必頂得順

加上可能真係咁好彩打完就死咗

問題唔係你有冇打
係人哋國民打哂未
你有打都可以帶病毒入境
唔係封關嚟做乜呢天才

你除左要進修下中文之外仲要進修下邏輯, 1999
你自己都識講話美國幾千人打左輝瑞啦, 根據你呢個所謂如果打疫苗就死既說法, 美國應該係晨千死左幾千萬人, 唔係幾十萬

我幾時話打完疫苗就會死

頂
明明你要驗眼，講到好似我中文有問題

科興當然不能打 但不等如就值得打伏必泰

全世界都討論緊疫苗護照

由復星代理 已令人有懷疑

都要有資格打先得架

似係你要返去讀小學喎清

閱讀理解0分

樓豬RAP

因乜事咁急要做第一批出國既人？
有絕症？

忍咗好耐冇回家鄉